搵工 錢途

冇技能應該做邊行 可以搵到25以上
點可以搵多d錢

冇技能咪走去學技能囉

你undergrad 讀乜？

冇技能搵到15000都算唔錯啦。重想25000

連返20個鐘 可能得。

$25/h?

Sales 囉

水泡科 但戈行做到老都未必加人工
依加學咩技能會比較好？ 做裝修？

三行嘢幾時都有market

M寄米哆戈25lo😅

黑警

保險，不過要考牌